太子同廢老打緊

廢老有武器

旺角全部防暴，太子睇路啦

咩事